唔好再沖,敵人想遊行少人,明未

根本無人開會, 沖黎做咩, 而家好多不知明既人鼓勵, 記住630有好多鬼留左起度, 要冷靜, 唔該

敵人就係想你地遊行少人

敵人由一開始直到依家都冇care過個遊行有幾多人

推 好似6 12 咁分開就兩邊贏曬

有冇同意沖嘅人解釋
沖完代表政府會屈服？
目的喺咩？

繼續遊到2047

沖左搞到和理非唔想去 呢個真

想問點解就黎開始遊行, 先黎搞呢樣, 唔等到遊行人數最多既時候做~
我睇唔到理據~
你地以為人地唔CARE人數, 只係你地既睇法, 人數令外國留意比壓力

自己慢慢拎住個遊行人數打飛機啦柒頭

樓主新ac
完

起底 新ac block

大把人出緊黎唔好鳩噏！

你沖無遊行人數支持, 你地係成唔到事~ 如果本身無69, 616既百萬人數,唔係得唔到世界支持, 唔係9沖, 你地只係令敵人有機減少支持你地既人數~ 71減到人數, 敵人開心LA~ 又可以話少左支持, 到時又繼續推條例~

外國留意有咩用
全球頭版多人留意未
有冇壓力呀咁

我會去遊行因為我唔敢衝
但都希望大家唔好話衝嘅係鬼

我會去遊行, 但只係叫人唔係亂沖, 要沖一係等遊行完,有民意支持, 而家搞到想出黎遊行既人退...

6/27 block 得
Show Blocked User - ngokyuen • 註冊日期: 6/27/2019

死撚開啦新acc
遊行？遊行有用會有人衝？
就係冇撚用先更加要衝啊屌你老母

你無POST 無得起底, 開左耐既ACCOUNT 又代表咩...
我講左會去遊行, 我只係希望冷靜D~

唔care就唔會次次都under50萬

係唔想遊行了，依加去立會

要出既話發生咩事都會出
有人衝就唔出既人,對件事有幾堅定?

遊行既目的係咩？

冇2M+1勇武一早拉Q哂啦！冇2M+1送中－早過左啦！
沖塊玻璃都唔知為乜Q？
沖完入到去咩？
又或係皆段勝利？
笑人豬隊友前 請屙篤尿照下自己先

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

關你撚事
開網上大台做指揮？

冷你老母臭西

唔好送頭今朝已經做得好好

二百萬都無跪低啦佢理閪你今日幾多人

入面都冇人，係冇意義

係
有會開既日子一定會聚到咁多人
一定會冇狗守外圍
所以下次先

到開會日子
有狗唔衝得
結論
唔撚洗做

新acc, block

唔撚明

好撚煩呀，現場人士話事呀
你遊行完都冇用啦

屌 如果咁就唔遊行 咁真係不如day1已經諗都唔好諗出 約朋友好過

[緊急] 衝立法會個班人係咪on9架？今日先黎衝？

無人開會衝黎做咩？
咁點解你唔問下 二百萬人上街 林鄭照樣無視
咁仲遊行黎做咩？

300萬人上街又如何? 你唔好戇鳩啦，呢個唔係民選政府

樓主新會員，大家唔好再推

#270276
不解釋

遊行有咩用

我岩岩先同老豆講
尋日藍絲打人
轉個頭電視就播示威者衝擊垃圾會

登報嘅目的係咩？

衝成半粒鐘都衝唔入就算數啦

就算冲左入去又點?自立為王?

冇錯，缺一不可

個結局就係衝到都無意思，因為根本冇人
而且又一大班人被拉，邊個叫衝㗎，累撚死人
衝唔係唔得，但要睇天時地利人和
一味盲目鳩衝有勇無謀有咩用呀？
咪更多義士坐無撚謂謂監囉！明唔明

#270276 歡迎你

呢個啱

勇武，和平，缺一不可

我同大家講
數以百萬計嘅人出嚟行
佢都可以即晚發表聲明話會照常二讀

係呢個情況不斷發展之下
始終都會有一日係以衝擊為主
早啲俾和理非感受下水溫唔係壞事

沖咗會輸民意。

成個運動，至少冇咗和理非非班市民支持🤦‍♂️

想問...
衝緊個班有人認到係琴日撐警班黑社會
係咪入面真係冇自己人？

利伸：支持學生 但覺得成件事比人利用緊

中哂計啦，成班尋日班人混入黎衝，唔好又跟住衝，快去維園！

咪再用人數打飛機

佢冇care過你沖入去後點打你

衝同你講100%唔work，衝完攪破壞只會多左人被捕，只會令愈黎愈多人同勇武割席，幫敵人推士氣引起人地狗既同理心，遊行係俾國際睇等我地可以搵外援。可唔可以醒少少，諗多幾步做傻事。

不如你講下 和平集會 由97回歸到e家 爭取到d乜？ 香港好左定差左？
777有理你地個100萬人遊行咩？ 暫緩呢個戰果都係612義士衝出黎

和理非 只係溫水煮蛙 比機會共產黨陰d陰d偷取你既自由 等到2047年 直接變香港市

武勇 一係贏 一係輸 贏 自由既香港 輸 加速變香港市

你自己用腦諗下係咪？ 我斷估到左2047年 你都係得50歲左右姐 仲有幾十年要捱啊 細路為左唔想輸個十幾廿年特區時光 放棄爭取自由既香港呢d就係你地既心理

無決心抗爭既不如直接出聲啦 乖乖地做順民比共產黨屌屎忽 不過做順民只係唔會被自殺 有無飽飯食就唔知啦

好on9
諗下政府最驚係乜，最想係乜
就係想你地on99衝入去送頭
佢地會怕你撞爛塊玻璃咩？
怕你一個個走入去比佢地打咩？
就係想你地離間中間派，少d人上街
侵仔就唔可以話你地incredible喇
用腦諗下啦

“示威”唔係示弱
而家200萬人真係wfc
成班喺冷氣房嘅 就知你哋香港人潔癖
做唔到咩嘢

我想講留200萬人
唔敢擺工 唔敢沖 有咩用

69 612 加登報已經夠晒
國際已經睇到晒
外國人都會明白我哋升級嘅原因
係香港人自己唔會明白

嗰啲係拎去畀啲唔敢衝嘅人睇
唔係畀支那派睇
支那派唔通見有一億民意就會同意反支那?
你咪撚癲啦

佢地要今日就贏，已經等唔到
送頭咪送頭，覺得民意冇用

你收皮啦！

屌你老母

block多一件

新ac 可以不理

你覺得依家走黎衝係唔係會多左民意，會多人罷工咩？

係唔鐘意你, 你衝唔衝都唔撚鐘意你, 唔撚認同你嫁啦。
爭取唔到咪行動升級。

樓主條友鬼加三毛 大家快block

咁你覺得你做緊輿論幫政府
定幫示威者？

衝係心理關口，做到就更多人做

遊行
睇到情況咁一早就去左立會啦
遊你老母咩

叫衝既巴打可唔可答下我，衝左入去下一步係咩？

想你地諗多幾步搵返焦點，唔係心口掛住個勇字，你咁講立法會議員幫手擋衝擊、反對衝擊係唔係都係做緊輿論幫政府？